Metoo跟本係一場大型呃like運動

問心呂小姐出完post後有咩目的想達到？

真係想拉果個人咩？唔係 (係就報左警)

真係想推動減少呢d疑似性侵個案咩？唔係 (係就報左警 拉到人可能有阻嚇力)

想自己釋懷？係 (9up完 影射完個教練就潛水 但此乃自私行為)

有乜推動到呢？就係推動到一班女 開始o係fb度出d似是而非陳年疑似性侵案post呃like圍爐 除此之外無咩正面野推動到

所以總結點解今次大家點解咁憤怒 同群起抽水 就係因為今次呢單野
1.對性侵呢類case無實際幫助 無拉到人 無阻嚇力
2. 自私 未審先判 累人全家
3. 只推動到一場胡鬧既呃like運動同莫須有人格謀殺

鬼佬玩得咁潮
一世愛潮爆既港女點會輸蝕

最起碼d人渣會收斂下